有冇黃既按摩店？

冇返大陸揼骨之後，想揼下骨，但香港好多都應該搵大陸人落黎做外援，就算唔係黃，都起碼想搵間唔係藍冇乜大陸人既按摩店，有既可以長期支持

叫雞最緊要大波好砌
紅黃藍綠吾重要

揼正骨，按腳多

尖沙咀body zone同旺角nana Thai massage
咁啱我尋日都喺fb search完黃嘅按摩店記低咗呢兩間

什麼價錢？

黃色按摩店

識得個相好係黃底，後生大波，使唔使介紹你

銅鑼灣zen massage

我想搵黃-35歲SP

見到呢種用v煞樣既就係黃色按摩店

我都忍火咗半年,好辛苦

我真係想按下腳咋屌

旺角泰然好似係，見佢店內有貼時代革命

咁型?
你有去過? OK嗎？

去過一次，我唔係太鐘意泰式，中式按穴位好似爽啲

中式有乜好介紹?

以前都係大陸揼，依家我都唔知去邊揼，求推介

已FC 真黃，我會繼續幫襯。

gogogo

正骨水？

正骨。

大埔有無

大約幾錢